其實係邊個中岀咗大粒墨條女？

一日最衰都係條冚家剷
佢唔中岀人地條女咪乜事都無囉

累事呀 冚家拎

大粒墨真係千古罪人

個bb驗左屍，係大粒墨架

咁無嗱
大粒墨冚家仆街